勁大核彈 文宣組準備今晚將831消防對話周圍貼

屌你老母 比真相呀
好撚恐怖呀 香港

將英文對話轉返中文

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推到全個熱門都係呢粒核彈

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

光復香港

屌 有人負評
好多中年 師奶 唔識英文呀嘛

推呀 超重要

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

3 Red
2 Yellow
2 Green
3 Dead

Total : 10

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

推!

記得搵哨兵睇水. 怕D喪屍出唻搞事